與政府資助不同的是，捐款的責任微乎其微，也沒有公眾監督的保障。 億萬富翁真的能拯救我們脫離氣候災難嗎? 海瑟·漢斯曼2021年2月12日|外部在線 
 加拿大大麻公司冠層增長(Canopy Growth)表示，該公司正在加快其在美國的增長戰略，其基於的預期是，既然民主黨控制著政府的兩個部門，那麼它將主導由民主黨領導的“重大改革”。 加拿大最大的大麻公司正將注意力轉向美國 
 沿海農民和阿弗洛姆斯蒂佐斯農民繼續為從中央政府獨立而鬥爭。 今天墨西哥的環境種族主義問題根植於歷史|傑森·波特| 2021年2月11日|華盛頓郵報 
 在一個政府大舉印鈔的經濟體中，人們希望有一個更安全的地方存放自己的資產。 比特幣暴漲，這對人權來說是個好消息。 這是為什麼|Vanessa Bates Ramirez | 2021年2月10日|奇點中心 
 它的好處(如果你這麼稱呼它的話)是，你無法想象政府如何能夠屏蔽很多這樣的有害言論。 26個單詞創造了互聯網。 怎樣才能拯救它? Stephen Engelberg | 2021年2月9日|ProPublica 
 幾年前，設計師約翰·加利亞諾(John Galliano)因為在公共場合分享這種反猶太情緒而被政府罰款。 政客們只愛死了的記者盧克·奧尼爾| 2015年1月8日|每日野獸 
 不是真正的中央情報局特工，而是與中央情報局密切合作的美國政府人員，也是這部劇的粉絲。 《射手》創作者Adam Reed洩露了第六季的秘密，從超現實的情節到isis後的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 我認為法國政府到目前為止在這方面的反應是相當適當的。 哈利·希勒談《危險的諷刺生意》|勞埃德·格羅夫| 2015年1月8日|每日野獸 
 美國政府可能數年內都不會公佈這些信息。 索尼遭遇第二次黑客攻擊? 沙恩·哈里斯2015年1月8日每日野獸 
 但最有可能的是，面對政府和犯罪分子的虐待，牧師們對窮人的認同方式。 墨西哥的牧師被標記為謀殺|傑森·麥加漢| 2015年1月7日|每日野獸 
 道克基爾是英聯邦時期著名的平等派領袖，他被槍決了。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 無論如何，政府的父權法令在平原上是一個很好的笑話——除非你被抓到違抗它! 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 歷史對他們的關注很少，聯邦政府也沒有給予他們應有的獎勵。 《歐扎克的信使》拜倫·a·鄧恩 
 一項皇家法令(1622年12月31日)命令菲律賓的多明會教徒不得干涉政府事務。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 在他的經歷中，科西嘉人第一次不得不面對一個民族的力量，而不是一個政府的力量。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison